黑警條片由Twitter開始Spread出去呀屌！！

Twitter
Twitter
Twitter

Twitter

係酷刑罪呀屌你老母

twitter!!

酷刑罪

BBC News 中文

Reuters Top News

Reuters World

Global Voices

纽约时报中文网

The New York Times

The Washington Post

美国之音中文网

CNN

CNN International

自由亚洲电台中文版

熱血時報 PassionTimes

inmediahk

明報即時新聞

開放雜誌Open Magazine

民主中国

《陽光時務》

加英文字幕先

醫院都咁，入警署會點！
推到上國際法庭

展示香港鍵啲戰既實力

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推

push

推爆佢

推到twitter大軍上場

兄弟 等高清版先spread

記得唔好亂tag人！！唔好淨係得hashtag！！加幾句感想！！

Twitter!!

Twitter用家注意！！

記得加返個最近hit既tag

#BoycottMulan

條tweet想disney回應下既話可以用

@Disney

最後推返自己人既tag

#StandwithHK

推到解散警隊

加加加 出片上twitter

用緊電話整唔到段片落黎
有無人有link for download or share twitter

呢條太矇,等林卓庭放片再share吧

整返個英文sub再spread

twitter, not fb!!

twitter

等片即放

等片

駛唔駛翻譯英文再開多張sheet，俾外國人睇

見twi上有片係咁的，真心易睇好多
有無識整video既巴絲整整佢加埋字幕
twi開始要主旨清晰要有content

推呀，

大家仲可以推返 #boycottmulan 上去! Liu Yifei is supporting a police force using brutal violence on citizens!

推到出國際

等source video
攻爆twitter

#boycottmulan
#realdonaldtrump

冰山一角

twitter!

唔駛擔心英文唔好，盡力寫。簡單都要話比世界知我地每個人既心聲!

記得轉英文字幕啊，仲有reddit

再瘋狂係街播俾藍絲廢老睇
睇你地咁鐘意撐警, 他朝君體也相同

原片好似好長，要cut做唔同片段spread twitter

好齊全 建議開po集合大家既片

呢度打中文，大家幫你翻譯

呢位reporter有tick

強調一點，條tweet係要表達你自己睇法
真係唔想打既可以retweet但效用係非常細

已經retweet左
可唔可以唸下辦法多d香港人用

係咪應該會有條原片再上傳？

一定要用boycott mulan
等個臭閪支持香港警察支持得咁大聲

全部話過自己支持香港警察d冚家剷明星都要貼係佢地page度

pish

快手spread

叫佢睇下自己support 既popo係咩撚樣

Push

stand

解散警隊

此仇必報

推上國際

等原片，已準備spread出去

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

今日黑警虐老嗰條片必須要導去sexual assault， 前幾年法國有單黑警用警棍性侵黑人都鬧到好大

dllm

醫院都咁，入警署會點！
全部人用twitter!

屌佢老母

收到，但TAG 乜？

再推

屌

阿sir做急救唔洗你教

DLLM死黑警

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 823萬人人鏈 721 85 811警黑勾結無法無天

警察係唔會犯法

叫鍾鎮濤出黎解釋下

佢又會話九唔搭八

直接sd 俾幫香港出過聲既外國議員

SD比迪士尼同花木蘭喇

有冇人加返英文字幕

REDDIT都要

要用最LHIGHTLIGHT嘅標題
俾LINK連登UPVOTE上去

好,又有材料shut up 小粉紅
-------------------------------
如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下
，THX）

基本論述如下：
721元朗事件凸現警察警黑勾結,橫行無忌；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求公義走上街頭抗議警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

Push

等緊英文版

Reddit有人放未?

#nazi
唔撚好再話外國怕太敏感
依架要死既只有香港人
你係咪連遺言都要在意其他人既諗法

Twitter reddit
#hongkongnazi
唔撚好再話外國怕太敏感
依架要死既只有香港人
你係咪連遺言都要在意其他人既諗法

快速入門，教你如何用Twitter

Twitter!

係酷刑罪呀屌你老母

要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片
FB

Youtube

全片下載

推撚到班黑警終身監禁

有無巴絲可解答點解條左上角2019個9黑左？

連登仔鍵戰唔係好撚勁架咩

有無人share咗？
話比我知你add咗咩hashtag我retweet
返緊工

@hongkongpoliceforce 個帳號

一定要做

黑警縱容三單恐襲，請廣傳
解散警隊，審判黑警

Twitter reddit

Retweet with #chinazi

香港鍵戰呢

其實我地應該用假account 主動一波
去藍絲page 洗鳩佢地
大家點睇

高清 link

有冇template

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》 第3條 酷刑

(1)公務人員或以公職身份行事的人，無論屬何國籍或公民身份，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。

(下略)

(6)任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。 (由2013年第28號法律公告修訂)

推上國際呀屌

加左英文字幕

Share 英文字幕版上twitter

你今日tweet左未呀？

推！！！

redit 呢？

係酷刑罪呀屌你老母

要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片
FB

Youtube

全片下載

英文字幕版本

推撚到班黑警終身監禁

擺埋上YouTube

想問係咪戇鳩，9102年都仲幫黑警打碼？

Fuck police

done

share twitter reddit
twitter記得用hashtag!!!!!!!

721 811